
                      Me parece una de las mejores peliculas infantiles que se han echo en los últimos años, tiene al niño sentado en el asiento con la boca abierta desdel el primer al ultimo segundo, y se emocionan un montón con la aventura de Hipo. Ahora que la veo un poco más para niños que para niñas, al menos yo llevé a los dos míos y le gustó más al niño que a la niña, aunque a la niña también le gustó mucho.
        
            